人愈大愈麻撚煩

好難就 又自私 又想渣大旗